====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il apparaît que l ' éventail des densités de peuplement à Paris est plus que largement ouvert : il y a à la fois surpeuplement au centre , et sous-peuplement à la frange de l ' agglomération;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

